咁少人簽咗美國定立香港民主人權法嫁？

有乜理由其他聯署都過到10萬人，咁重要嘅一條過唔到啊！

因為簽完嘅野冇一條有回應

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會